有無絲打想同我過聖誕

serious.

我

shut the fuck up

Me

一齊去睇燈飾，同埋食聖誕大餐。

咪煩，你男人黎

又話認真-.- 小妹聖誕都想有個男朋友仔攬下👉🏻👈🏻

@169

佢性誕約左我食宵夜

係咪真絲

有興趣既，上HMD禁我，個名同連登一樣。

小妹都想同大哥哥過聖誕

禾